(switch)有冇人有玩角落生物？

好似無咩點見過人玩

一齊share 自己個鎮啦

Btw 完全唔識日文唔係好識玩
想問唔餵d 人食野會點成日好懶唔想餵

係咪全香港得我一個玩緊

想買 好唔好玩？

有無英文

幾relax 不過隻game 其實幾單一
都係砌下自己個city 玩下mini game 咁 (得8隻)
中意角落生物嘅實玩得好開心 例如在下

全日文

幾錢入手

有玩park 無玩town

36x 好似係

輕輕一推

好想玩好鍾意隻野 但得日文就唔想買

玩咗試玩覺得好悶

我起左兩撻地了

試玩咗
最中意麻雀仔
睇外面早出嗰隻遊樂場貴過新呢隻

剩係買左第一集玩，得小遊戲
好快就玩嫌左，所以見出第二集都無買

玩過第一集節奏真係太慢,我同女朋友玩到就訓著
雖然真係好relax同治癒

第二集諗緊

有無手足 有買荃灣千色角落生物隻杯？